垃圾級預約系統: 以一度「死機」制做多人預約, 但其實過左十二點鐘只有6萬人預約

港共D野都預左
唔關我事, 拒打科興

而家扮有人排隊~....
真係個系統同城市售賣網有得比

睇完D藍屍係郵局屌垃圾級預約系統, 笑能左

制你老母